\section{Seeeduino Cloud Configuratie}\label{appendix:arduino_config}
\subsection{Accespoint}
\subsubsection{Network}
\verbatiminput{appendix/arduino_ap_network.txt}
\clearpage
\subsubsection{dhcp}
\verbatiminput{appendix/arduino_ap_dhcp.txt}
\clearpage
\subsubsection{wireless}
\verbatiminput{appendix/arduino_ap_wireless.txt}
\clearpage
\subsection{Client}
\subsubsection{network}
\verbatiminput{appendix/arduino_cl_network.txt}
\clearpage
\subsubsection{wireless}
\verbatiminput{appendix/arduino_cl_wireless.txt}
\clearpage

\section{Seeeduino chat source code}\label{appendix:seeeduino_chat_code}
\subsection{Server}
\lstinputlisting[language=C++]{../../onderzoek_tests/seeeduino_cloud_chat_server/src/main.cpp}
\subsection{Client}
\lstinputlisting[language=C++]{../../onderzoek_tests/seeeduino_cloud_chat_client/src/main.cpp}
\clearpage

\section{Seeeduino analog comparetor interrupt source code}\label{appendix:aci_interrupt}
\lstinputlisting[language=C++]{../../onderzoek_tests/seeeduino_cloud_analog_interrupt/src/main.cpp}
\cite[Een groot deel van de code komt van dit forum]{aci}
\clearpage

\section{Seeeduino microfoon interrupt source code}\label{appendix:mic_interrupt}
\lstinputlisting[language=C++]{../../onderzoek_tests/seeeduino_cloud_mic_interrupt/src/main.cpp}
\clearpage

\section{Algoritme source code 3 sensoren}\label{appendix:mlat_sens3}
\lstinputlisting[language=C++]{../../onderzoek_tests/mlat_algorithm_test_3sens/main.cpp}
\clearpage

\section{Algoritme source code 4 sensoren}\label{appendix:mlat_sens4}
\lstinputlisting[language=C++]{../../onderzoek_tests/mlat_algorithm_test_4sens/src/Mlat_test.cpp}
